Budget 13k 租到九龍咩地方？

想要獨立廁所
有洗衣機

我見佐敦附近D龍床盤都差唔多依個價
租唔租得過？

13k budget 九龍灣 Tom boy 花園任你揀啦

你係唔係長住
呢個時間你不如住酒店仲好

13k 大把有得揀啦，紅磡布lift 舊樓 11~13k

有lift

土瓜灣，深水埗平啲

長沙灣渣新新地既樓 開放式

新蒲崗，土瓜灣搵下

諗住長住
但我見Agoda d酒店都係好貴？

酒店已可包月

咩叫Tom boy 花園？

LM

得寶實有

環海東岸

但個冷氣係地下

開學嚕 同學仔入

唔好意思借個位
好重要 幫我推上熱門

淘大應該都得

啟德 天寰 龍譽 oasis kai tak
全部都係新樓

交通方唔方便？去地鐵站都要三個字

啟德好住？我見好似交通有啲麻煩

300蚊日四星酒店大把喎

要搭接駁巴士去九龍灣囉
不過啟德狗鐵站明年第一季開

新樓唔駛兩皮？

自己上地產網睇下

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

啟德新樓租好平

呢個時勢住包月酒店仲好啦

想自己煮野食

自己帶電磁爐上去

大角咀單幢住得唔錯，揀啲近奧運站嘅

唔係全家住
租新樓好過
有一手靚電器
裝修又靚環境新淨
慳唔少架

13.5k 租到一房，全屋全新家電
幾個月前
而家應該得番200幾尺開房式

黃埔花園細單位13都仲有

樓主有無興趣夾租??

有 你咩區？

Btw我係巴打黎

岩囉，我唔煙，九1龍理想

住緊元朗，搬出九龍近返工

新樓開頭多放租所以平d, 過左一年好大機會貴返
之前租落佐敦新樓13k, 住左一年就話加到16k, 最尾平俾我15k 我都走

一個人既新樓開放式啦，住個新裝修，12k應該有

最緊要乾淨一手西

九龍城AVA 55開始陸續入伙，新近錄得首宗租賃成交。美聯營業經理洪龍菲表示，AVA 55 中層B室，實用面積166方呎，屬開放式戶，最新以月租1.08萬元獲租客承租，呎租65元。業主於2016年11月以353.9萬元一手購入，持貨兩年半，現享租金回報約3.7厘。另外，該屋苑約有15個匙盤放租。

好癲...咁細都過萬

13K有1房架啦,開就開14K,問下價

啟德多投資客 而家交通咁垃圾 咩商場設施都冇 業主先肯平租
回報得一厘幾 新樓入面最低就係啟德區

舊樓200呎

沙田有無興趣？

九龍東返tko工
邊個位最抵租？

10K 有咩選擇
2人住
西貢返工

我層樓長沙灣道頭段324尺 先租12000

住酒店好過講真